大家平時執屋 係點處理果d有地址同名既信？？

積埋積埋一大疊
屌
逐封用筆劃 應該劃到聽朝

撕爛佢算啦

dum落街

碎紙機

拎返公司用碎紙機

燒

那個下午我在舊居燒信

用化寶盆？

12蚊店有得賣印仔,一碌就得

醉紙機

唔明

用箱頭筆塗黑再用碎紙機
碎紙要分幾批混在一般垃圾丟棄

應該係講緊呢隻印

我碌過
又係碌到人都癲
最想真係一把火燒晒佢

唔好呀
試過用火鎗燒
啲灰周圍飄架

擰完真係睇唔到？

攞去郵政局再寄多次

用抗tg 狗兜燒信

一樣睇到
斜少少反光睇哂

搣咗再掉

我都係咁諗

佢唔係全黑，但係其實要睇總有方法睇，碎紙機都可以續條砌
如果你係啲好機密嘅信咁你梗係燒咗佢

一把火燒哂佢

睇質素 12蚊果隻乾左好淺
用緊plus既 深色好多 我慣碌兩野就睇唔到

無咩用
碌完 拎近張紙仲睇到d字

用水浸咪得

用水即爛

沖落屎坑

當洗衫咁洗紙唔爛字都化啦

以前好有心機搣
後尾根本唔撚會理
掉落垃圾房
有撚人理咩
又唔係重要人物

用嚟整再造紙

撕爛

撕爛，浸水，連垃圾棄

食左佢, 包無人知

春秋 未拎落樓下燒左佢

咁對比之下碎紙好好多
咁樣碌一碌好似此地無銀既feel

用嚟包垃圾 m巾

之前見到log on 有啲較剪 係幾把刀片合埋一齊 可以做到碎紙機個效果

嘩屌乜依家咁撚講究架咩？
要專登買個chop咁誇
平時我收到自己名嘅信
銀行，信用卡，證券行咪keep起佢
其他睇完咪掉
銀行信過左一年我最多都mit開四份掉
真係有人會摷垃圾桶搵番d信架

唔知點解而家周圍都搵唔到 去過去多文具鋪

點解唔整做全黑

買部手動碎紙機有幾難

好少草埋，通常都係睇完就撕咗地址個忽落嚟，撕碎佢，分幾個垃圾桶掉

撚有人會專登去垃圾房搵咩

撕咗地址嗰part出嚟再撕細佢
淨返嗰啲就求其撕幾下
丟咗落垃圾桶再丟啲廚餘落去
咁核突應該無人會拎

全黑仲易見到

而家小心D好

本身同信印出黎既墨水唔同
幾高質都一樣睇到
緊要野咪剪爛佢 有效過呢D哂錢野

燒嘢食順手燒埋

用開snapchat

轉曬電子月結單，咁咪無信嚟

一年一次機會

就係七月十四
借啲意掉埋落去燒

真心

我都係 最多撕爛佢再掉
邊個得閒去垃圾房拆晒啲垃圾袋再偷你啲信再重組埋

用粗身marker油黑或者用手撕

以前12 蚊店都有

我會用膠袋裝埋一堆，然後倒啲餸汁落去溝埋，再加多個口罩落去封印住，咁臭咁污糟我就唔信有人得閒摷

我老母上次就係懶,用一個白色垃圾袋袋哂D舊信掉去垃圾房垃圾筒內,
到夜晚我出去倒垃圾已經被人打開左D紙散哂出黎,
結果我要用掃把清,掉番落垃圾筒再用自己包大垃圾COME撚住,
D個人資料已外洩
建議扮廚餘,倒D豉油倒D茄汁,唔好就咁掉

用水

拎黑色marker畫到見唔到

就算睇到，攞去用人地都唔受理啦

撕爛佢 之後拎去做火roadblock

撕地址同名
撕兩三下
再分兩次一半屋企垃圾桶 一半岀街樓下垃圾桶

一日dum一封咪得

你一封信混集埋其他垃圾 鼻涕 廚餘
撚有人知 ，仲去打開搵
冇人叫你要堆埋一大疊咁明顯

嘩 30幾年前既歌

話用碎紙機果D係咪冇睇過ARGO

垃圾
剪到手都跛

Agger

又或者將一大疊信撕爛佢，啲碎紙就撈埋佢，愈亂愈好。
每日拎一堆碎紙dum
咁你每次dum嘅碎紙都係唔同信亂埋
都組唔成一封

有個人資料果d會撕爛
平時訂貨貓糧果d就不嬲9作個英文名, 得地址係真, 是但扔算

然後夜晚有鬼差上門派番哂啲信

直接燒重好啦

撕多幾份 溝埋啲生活垃圾掉

要拎你個人資料 係信箱偷咪仲易

浸水

呢d通常係印完再撕㗎
淨係印梗係唔安全啦

用黑marker算啦

求奇擲撕爛渣埋一舊就算
你估你大明星定美國總統
有特務殺手特登搵垃圾CHECK你個人資料咩

買樽寫毛筆既墨水成樽倒落去

拎番公司碎

呢啲信通常有兩種
一種係髎窗式 多數係廣告叫你借錢
果啲就直接掉左個膠窗信封
界左有地址果part 紙出黎儲起佢

另一種係個地址print 左落信封度
界左個地址出黎儲起佢
有時信入面有機會有你個名/ ID /電話
所以掉之小心睇 否則可以封信拎去回收

咁好啦 儲起左黎做咩呢 一把火燒到變灰再加水
就無人會睇得返係咩黎

呢啲信通常有兩種
一種係髎窗式 多數係廣告叫你借錢
果啲就直接掉左個膠窗信封
界左有地址果part 紙出黎儲起佢

另一種係個地址print 左落信封度
界左個地址出黎儲起佢
有時信入面有機會有你個名/ ID /電話
所以掉之前要小心睇 否則可以封信拎去回收

咁好啦 儲起左黎做咩呢 一把火燒到變灰再加水
就無人會睇得返係咩黎

你咁老實 叫班覺得自己就係世界既人情何以堪

調轉頭佢叫你收嘢

有個比較快捷方法 不過有d核突
攞個盆或桶裝滿水
然後將d信件掉落去 等佢浸一陣
之後開始會霉爛
再用手將d信五馬分屍
最後去水放落交袋

AEON?

搬屋

燒左佢一定無手尾
利申無燒

儲埋一大埋 碎

癡撚線
試諗吓個畫面
燒嗰陣啲朋友仔滿心歡喜狗衝埋去收嘢
諗住搶返多少金銀衣紙返去過肥年
你老味點撚知收到一大疊銀行信廣告信貸款宣傳嗰啲垃圾
當堂即刻屌出聲
隨時嬲撚到即刻跟住個地址上你屋企尋仇

碎紙機解決一切

拎去墳場當化寶燒左佢

濕水dum

深水埗特賣場有碎紙機$40?左右
好唔好用?
我多數儲埋直接羅去垃圾站放入去d大筒入面

我鄰居0個人私隱意識
dum紙皮箱唔搣shipping label
真名電話睇晒
佢個仔啲中學測驗卷又係任睇

燒嘢如果有寫名同地址
下面係會俾收件人

真係見過人去垃圾桶執

同感 最後都係買多部碎紙機

寄返比自己

好明顯係

火燒

即係百年歸老嗰陣一次過收返晒
咁仆得街啦

寫退 交郵局

煮飯加料

拎去廢紙回收公司回收，又賺到錢，又唔會資料外洩

用碎紙機碎

不過手動

好安全wor

仲有大量廣告信.....

撕走敏感資料 掉落廁所
地址 簽名 名字 金額 編號

用筆劃是無撚用的

反光 一樣現形喎
直接撕爛$12 都慳返

浸水揸埋一舊

墊垃圾袋底，用冷飯餸汁將佢地浸爛

拎返公司碎咗佢

人地咁有心去睇你既話 咁只可以拎去燒
舊野係唔想行過2秒就睇哂你資料姐

唔係forensic或者stalker既話
又冇乜intention去搵垃圾桶慢慢睇你資料既

通常拎返公司碎